本土派料推李家偉戰區一 對決泛民任啟邦

本土派在各區初選均取得不俗成績，新界西的結果更明顯佔優。而功能組別中的區議會（第一），預料將成為本土派和傳統泛民之間的角力。本土派的屯門區議員李家偉，獲不少本土派支持去馬，如無意外將對決大埔區議員，新民主同盟的任啟邦。

豉油:

支持本土

唔該傾掂呀

唔知名網媒講嘅都好信

35+不容有失
一係玩協商
抽簽

咩玩法？

其實邊個爭取到過9x個區議員支持咪贏

依加係389對59

搵4個入去打場麻雀 民建聯都唔會贏

要195

6個都得

做咩話自己個媒唔知名啊 唔心痛咩